［香城online］今次改版騎士大neff，遊俠同法師先有出路

騎士系列力量職業已經連入副本都有困難

奉勸各位轉職遊俠、忍者、法師等職業

耐力較低但可以快速刷副本

記得能力主點智力、敏捷

詳細攻略可參考荃灣玩家

祝大家早日爆機